大家一齊將FB Icon轉做8.5 罷工圖！WE WANT U !!!

黑色都用左兩個月啦，係時候轉新啦！

FB真係最易傳到d 信息去班偏黃中立同事

Profile Pic

Cover photo

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

一齊轉

［再post多一次］遊擊戰重點係hit and run 冇hit 嘅 be water 喺冇打擊力

推

8月5日，全民大罷工，
罷工、罷市、罷課。

香港人，需要你。

我哋一齊罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

執咗第一張
等大家轉圖形icon都show得哂啲字

airdrop 比人睇到

push

與其淨係連登推 不如去埋FB轉ICON一齊推

已轉

推到大家一齊轉

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

今日焦點：
1.）白衫警察無警告下用槍指嚇市民
2.）天水圍有暴徒向包圍警局之示威者水平放煙花，多人受傷
3.）有一名整理連儂牆之少年被人襲擊，警察到場後非但沒有拘捕襲擊者反而拘捕該少年

文宣圖大家要廣傳

推推

轉咗icon先 cover一陣再執